ck妹其實好正, 樣靚波大

不過有性病

楊思琦| 香港網絡大典| Fandom powered by Wikia
› wiki › 楊思琦
楊思琦 性病 from
有網民立即指疱疹二型是性病，極可能經由母體傳染。有網民懷疑楊思琦從吳帥感染此病後，再傳給女兒。又有網民指 ...

點解咁正嘅女要有性病

冇相

司棋

係好正，之前條女似佢